// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
        numb: 1,
        question: "หัวใจมีกี่ห้อง ?",
        answer: "4 ห้อง",
        options: [
            "1 ห้อง",
            "2 ห้อง",
            "3 ห้อง",
            "4 ห้อง"
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "ลำไส้เล็กสามารถแบ่งออกได้เป็นกี่ส่วน ?",
        answer: "3 ส่วน",
        options: [
            "2 ส่วน",
            "3 ส่วน",
            "4 ส่วน",
            "5 ส่วน"
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: "เส้นประสาทสมองมีทั้งหมดกี่คู่",
        answer: "12 คู่",
        options: [
            "11 คู่",
            "12 คู่",
            "13 คู่",
            "14 คู่"
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: "Cerebrum(ซีรีบรัม) เป็นส่วนประกอบหลักของอวัยวะใด ?",
        answer: "สมอง",
        options: [
            "หัวใจ",
            "ตับ",
            "ไต",
            "สมอง"
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "กระเพาะอาหารแบ่งออกเป็นกี่ส่วน ?",
        answer: "4 ส่วน",
        options: [
            "2 ส่วน",
            "3 ส่วน",
            "4 ส่วน",
            "5 ส่วน"
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question: "ข้อใดไม่ใช่หน้าที่ของปอด",
        answer: "สูบฉีดเลือดผ่านระบบไหลเวียนเพื่อไปเลี้ยงร่างกาย",
        options: [
            "ควบคุมการขับสารต่าง ๆ เช่น ยา, แอลกอฮอล์ ออกจากระบบเลือด",
            "ควบคุมสมดุลของความเป็นกรด-ด่างในเลือด ซึ่งมีความสำคัญต่อประสิทธิภาพการทำงานของเอนไซม์ และอวัยวะต่าง ๆ",
            "ทำหน้าที่แลกเปลี่ยนแก๊ส",
            "สูบฉีดเลือดผ่านระบบไหลเวียนเพื่อไปเลี้ยงร่างกาย"
        ]
    },
    {
        numb: 7,
        question: "อวัยวะใดเป็นอวัยวะซึ่งมีหน้าที่ย่อยอาหารประเภทคาร์โบไฮเดรต โปรตีน และไขมัน",
        answer: "ลำไส้เล็ก",
        options: [
            "ลำไส้เล็ก",
            "ลำไส้ใหญ่",
            "กระเพาะอาหาร",
            "หลอดอาหาร"
        ]
    },
    {
        numb: 8,
        question: "ไตมีลักษณะคล้ายอะไร ?",
        answer: "เมล็ดถั่ว",
        options: [
            "เมล็ดแตงโม",
            "เมล็ดผักบุ้ง",
            "เมล็ดถั่ว",
            "เมล็ดทานตะวัน"
        ]
    },
    {
        numb: 9,
        question: "ผนังของหัวใจประกอบด้วยเนื้อเยื่อกี่ชั้น",
        answer: "3 ชั้น",
        options: [
            "3 ชั้น",
            "4 ชั้น",
            "5 ชั้น",
            "6 ชั้น"
        ]
    },
    {
        numb: 10,
        question: "อวัยวะใดเป็นอวัยวะซึ่งมีหน้าที่ย่อยอาหารประเภทคาร์โบไฮเดร",
        answer: "ลำไส้เล็ก",
        options: [
            "ลำไส้เล็ก",
            "ลำไส้ใหญ่",
            "กระเพาะอาหาร",
            "หลอดอาหาร"
        ]
    },
    
    // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
    // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

    //   {
    //   numb: 6,
    //   question: "Your Question is Here",
    //   answer: "Correct answer of the question is here",
    //   options: [
    //     "Option 1",
    //     "option 2",
    //     "option 3",
    //     "option 4"
    //   ]
    // },
];